好掛住JJ樹同呵欠欠

佢地到底去左邊

細心男朋友成日比人恰

呵欠欠有時會蒲頭，但jj樹真係消失咗

好想睇佢地世界大戰